(Gay)覺唔覺hehe好難識人 (266)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)形容身形嘅動物

每日：眼睫毛入眼球1/1

我已經唔驚1001了

叻女

不知不覺間fol咗一堆

小妹好淫....

呼～～舒服～～

Present完？

唔是

打完你

做咗乜嘢

姐姐你好俾心機...

Lm

我再重覆一次
連登gaylo (包括我)都係大伏

地圖炮

你未遇上我啫

我先係真正嘅伏

me係本po最大伏

你又知連登所謂嘅高質巴唔係怪人之一？

留名食花生

100/10

點解唔可以做傻事

193一生推

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

大膽

澳洲>all

捐入去袋鼠個袋入邊玩捉伊因

東壩行入去1個鐘only....

hi早晨咁多位

冷氣勁淫

Hi

lm

返去瞓啦

呀覆錯人

走啦你

ok

屌你老母

冷氣大j到

bye

佢自己講

18/5

想含了

快d 睇啦

Me here

我都想有人陪下我

早呀

你陪我

好呀，圍爐先

哥哥你想點

我想食你多啲

睇貓貓呢？

點解呀

3人盛宴

鮭魚刺身

早呀，家姐巧勤力呀

啱啱都畀個大隻仔的咗出去尖

一朝早又要打飛機

屌
Po錯po錯
屌你老母

新人lm

@連仔del #320 plz

好正 求認識

好正 原來我同珍妮bb約過

眼瞓

睇到都唔會係自己嘅

我都想

hug

viutv導演mike劉諾衡真係好撚正

前日先講起呢樣野，今日就挖到post

你好憎我？

呢啲會越睇越空虛

毒撚一個更開心

有啲人講大話係可以呃埋自己
例如我

仲有鄧小強同三萬隻

我老公

我有試過一晚三次 正

好想俾人中出

193bb 個金毛look 好過口罩小姐個個look

茶茶

學美股post 咁開定n 個備用不過佢地真係勁快爆po，呢度慢

其實想問咁樣算致敬tenet定係抄襲？
利申鍾意首歌 鍾意on仔

覺仔屍交晒成個po

無可能嘅事

死po了

唔好心軟啦

慎入，多毛

做得好

雙子座應該係會食回頭草嘅⋯⋯

pish
甜心貓寶貝招男友中

留名了

前嗰排好信星座
最近好多嘢打咗面

我會冷待

：做緊乜
：？

😂

勁準
硬頸到唔信到有嘅

好悶
好攰
想4

有冇人秒回
講乜都得

咁不如就由佢啦

留名

有

你好

秒回貓寶貝呢？

去咗教客sor

教咩客

閪客

有咩學

come on eat me

想我自爆嗎

講未
想聽

我身邊得基佬同女人

我多女人

我照講我啲嘢比人聽
冇乜障礙

唉hug

咁我都冇照同直仔friend講都得

覺得自己口哨可以考八級

hug hug

哼歌please

感謝雷克

口哨好難錄的
剩係錄到啲fufufu

我冇試過錄

咁不如唔捨得我好過啦

我都想比人唔捨得

你會唔會比呢度啲巴打攻擊你成日上嚟放負㗎？

Move on啦仔
放下過去，原諒別人，善待自己。

已經好克制有好多都唔係度講

Moved on了

咁私底下同me講0kie?

怕人覺得我煩

通常如果我有嘢要講
我都會問對方得唔得閒聽
然後長話短說

Cheers

Me：如果你係一部iPhone嘅話，我就係你嘅奶媽，幫你叉爆電

Oh my虛仔
啱啱喺屋企睇完電影

你好呀
今日過得點樣

好似都無試過禮拜六靜成咁。。。

負能量爆燈 心情好撚差
有冇啲方法令自己心情好啲

心情唔好既睇下error 遊笑下啦

Youtube 打viutvtravel 就有齊

加追 mirror go 第一季
要強調係第一季

自救tv還好, 出埠拍error遊好睇好多
火箭炮同炸彈炸生bear真係cls

嗨嗨

各位巴打 真心求教

建議講清楚好來好去

早安 辛苦了

好肚餓呀

唔叫....

原來宜家對00後咁興IG識人

大家執好左個唉豬未

樣

貓貓

應該都唔係新聞了

係咪啲性愛機械人

😘我的子宮很大，你想進來看看嗎👄👅👅

？

？
mud

練

覺G

低質互彈了

天氣好c服。。。
好想去沙灘呀呀呀呀

今日真係好涼
想出去+1

然而我卻毒留在家中

您肯定平時都係po埋啲含雲吐霧相再tag埋啲fuqboi fuqgul

呢度大把

我得500

咁毒撚都係撚

咁仲拎出黎講。。。

唉升唔起

有冇人主動攻略貓山王aka流心貓寶貝

榴槤不了

想食你流心貓

我都想follow你

我都係，好少po。update story多

我得127 followers，following就有341

有public

我又要。。。
連登慧妍雅集

吓，正常人都要有啦？

um
冇

冇點做fam j

好玄 有啲黎明feel

public都做到famj
靠icon pic揾食

唔public

想科撈了

漲粉

1 like 1 support

你開public jm⋯⋯

我都有

我諗我明佢講乜嘢
因為我自己都係呢個情況

Like for like

其實咩叫sfs

我咁睇啦，以我自己為例。
我對外嗰個set private係因為唔想阿豬阿狗都follow我「美好」嘅生活
我對自己朋友嘅private ig 係純粹講廢話/壞話

香蕉蘿蔔糕登場

好惡

我可以答你，唔會

痊愈中應該多喝水

Bulk到

佢係大隻到

隔住個維港都見到momo個二頭雞

小妹不在家中

咁就好 驚我啲裸照會俾人見到

垃圾！

好彩我係你close friend

sh.....靜靜地睇 靜靜地j

！！！？？？？
得小妹唔係？

你點做到的

就爆po

你做晒啲嘢我send俾你

單身快樂

明明可以講大話
但呃雷克嘅裸照番黎打飛機會無癮